<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <empireEvents_cyberneticEnhancement_0.label>Программа кибернетического улучшения</empireEvents_cyberneticEnhancement_0.label>
  <empireEvents_cyberneticEnhancement_0.desc>Исследователи ваших поселений разработали жизнеспособную технологию кибернетических имплантатов. Они предлагают полномасштабную программу усовершенствования, которая может фундаментально изменить вашу рабочую силу и вашу цивилизацию. Последствия ошеломляют: улучшенные рабочие, улучшенные солдаты или медицинские открытия, которые расширяют человеческие возможности за пределы их естественных пределов.

Но не всем нравится стирать грань между плотью и машиной. Это решение определит, каким станет ваш {FACTION_TITLE}.</empireEvents_cyberneticEnhancement_0.desc>
  <empireEvents_cyberneticEnhancement_1a.label>Универсальное увеличение</empireEvents_cyberneticEnhancement_1a.label>
  <empireEvents_cyberneticEnhancement_1a.desc>Кибернетические имплантаты распространены среди населения. Рабочие становятся быстрее, сильнее и точнее; Производство резко возрастает, поскольку дополненные граждане превосходят своих неусовершенствованных предшественников. Но что-то нематериальное теряется. Многие граждане сообщают, что чувствуют себя оторванными и менее человечными. Социальные связи ослабевают, поскольку люди изо всех сил пытаются узнать себя в зеркале. Улучшение является постоянным, как и тихое беспокойство, которое оно приносит.</empireEvents_cyberneticEnhancement_1a.desc>
  <empireEvents_cyberneticEnhancement_1a_transhumanist.label>Вселенское Вознесение</empireEvents_cyberneticEnhancement_1a_transhumanist.label>
  <empireEvents_cyberneticEnhancement_1a_transhumanist.desc>Кибернетические имплантаты распространены среди населения, и ваш народ принимает их без колебаний. Рабочие становятся быстрее, сильнее и точнее; производственные всплески. Но там, где другое общество может чувствовать беспокойство, ваше чувствует триумф. Для ваших граждан это не потеря человечества, а его реализация — давно обещанный следующий шаг. Они смотрят на свои аугментированные тела с гордостью, уверенные, что становятся тем, кем им всегда было предназначено.</empireEvents_cyberneticEnhancement_1a_transhumanist.desc>
  <empireEvents_cyberneticEnhancement_1b.label>Военное усиление</empireEvents_cyberneticEnhancement_1b.label>
  <empireEvents_cyberneticEnhancement_1b.desc>Ваши солдаты оснащены боевой кибернетикой: усиленными скелетами, нейронными системами наведения и синтетическими мышечными волокнами. Результаты ужасающие. Аугментированные войска движутся с нечеловеческой скоростью и точностью, время их реакции измеряется миллисекундами. Ваша армия превращается в нечто, с чем не сможет сравниться ни одна неусиленная сила. Вражеские фракции дважды подумают, прежде чем провоцировать ваши поселения.</empireEvents_cyberneticEnhancement_1b.desc>
  <empireEvents_cyberneticEnhancement_1c.label>Медицинский прорыв</empireEvents_cyberneticEnhancement_1c.label>
  <empireEvents_cyberneticEnhancement_1c.desc>Кибернетические технологии используются в медицине: протезы органов, которые никогда не выходят из строя, нейронные имплантаты, ускоряющие заживление, и диагностические системы, которые выявляют болезнь до появления симптомов. Ваши поселения станут маяками здоровья и долголетия. Объем медицинских услуг увеличивается, поскольку технологии позволяют массово производить передовые методы лечения, а улучшенное качество жизни привлекает новых поселенцев, желающих воспользоваться преимуществами вашей системы здравоохранения.</empireEvents_cyberneticEnhancement_1c.desc>
  <empireEvents_cyberneticEnhancement_1d.label>Запрет улучшения</empireEvents_cyberneticEnhancement_1d.label>
  <empireEvents_cyberneticEnhancement_1d.desc>Вы полностью объявляете вне закона программу кибернетических усовершенствований. Исследователи разочарованы, но население в целом испытывает облегчение. Граждане сплотились вокруг этого решения, гордясь тем, что их {FACTION_TITLE} ценит человечность выше чистой эффективности.</empireEvents_cyberneticEnhancement_1d.desc>
  <empireEvents_cyberneticEnhancement_1d_fleshpurity.label>Святость плоти</empireEvents_cyberneticEnhancement_1d_fleshpurity.label>
  <empireEvents_cyberneticEnhancement_1d_fleshpurity.desc>Вы объявляете вне закона программу кибернетических усовершенствований и приказываете уничтожить каждый прототип. Для ваших граждан это больше, чем предостережение — это священное подтверждение того, кем они являются. Тело — это не машина, которую нужно совершенствовать, а храм, который нужно чтить.

Люди отмечают этот указ как определяющий акт веры, их преданность вашему {FACTION_TITLE} обновляется и укрепляется.</empireEvents_cyberneticEnhancement_1d_fleshpurity.desc>
</LanguageData>
