<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <empireEvents_orbitalDebris_0.label>Орбитальный мусор</empireEvents_orbitalDebris_0.label>
  <empireEvents_orbitalDebris_0.desc>Рядом с одним из ваших поселений разбился огромный кусок орбитального мусора. Предварительное сканирование предполагает возможность восстановления технологии внутри, но поле обломков нестабильно и потенциально заражено неизвестными веществами. Это воздействие уже нанесло ущерб местным операциям. Как поступить?</empireEvents_orbitalDebris_0.desc>
  <empireEvents_orbitalDebris_1a.label>Спасенный мусор</empireEvents_orbitalDebris_1a.label>
  <empireEvents_orbitalDebris_1a.desc>Ваши экипажи с безрассудным энтузиазмом рвутся к обломкам. Улов впечатляет — неповрежденные компоненты, редкие сплавы и фрагменты передовых технологий, которые ваши исследователи стремятся изучить. Операция по спасению принесет значительную прибыль, а восстановленные схемы навсегда расширят ваши исследовательские возможности.

Но некоторые рабочие сообщают о странных остатках, покрывающих части обломков, а у некоторых появилось раздражение кожи. Это может быть ничего, а может быть и нечто гораздо худшее.</empireEvents_orbitalDebris_1a.desc>
  <empireEvents_orbitalDebris_contam.label>Загрязнение мусором</empireEvents_orbitalDebris_contam.label>
  <empireEvents_orbitalDebris_contam.desc>Странные остатки орбитального мусора оказались токсичным соединением, которое просочилось в местную почву и воду. Увядают посевы, заболевает домашний скот, а медицинские учреждения поселка переполнены случаями химических отравлений. Устранение загрязнения потребует значительного времени. Спасение было ценным, но скрытая цена разрушительна.</empireEvents_orbitalDebris_contam.desc>
  <empireEvents_orbitalDebris_1b.label>Обломки защищены</empireEvents_orbitalDebris_1b.label>
  <empireEvents_orbitalDebris_1b.desc>Ваши команды методично обеззараживают место крушения, прежде чем приступить к спасательным операциям. Осторожный подход означает, что некоторые летучие компоненты нейтрализуются, а не восстанавливаются, что снижает общий объем перевозки. Но работа чистая и безопасная: ни один работник не пострадал, и никакое загрязнение не достигло поселка. Скромное, но безопасное восстановление.</empireEvents_orbitalDebris_1b.desc>
  <empireEvents_orbitalDebris_1c.label>Обломки изучены</empireEvents_orbitalDebris_1c.label>
  <empireEvents_orbitalDebris_1c.desc>Ваши исследователи проводят недели, тщательно анализируя обломки на месте, документируя каждый компонент и состав материала. Обломки не приносят немедленного материального богатства, но полученные знания бесценны. Передовые теории движения, экзотические данные металлургии и фрагменты навигационных алгоритмов навсегда улучшат исследовательские возможности ваших поселений. Обломки в конечном итоге убирают, но научное наследие сохраняется.</empireEvents_orbitalDebris_1c.desc>
  <empireEvents_orbitalDebris_1d.label>Обломки игнорируются</empireEvents_orbitalDebris_1d.label>
  <empireEvents_orbitalDebris_1d.desc>Вы приказываете оцепить обломки и оставить их в покое. Он ржавеет под дождем, а ваши граждане смотрят на него с разочарованием. Мусорщики с соседних территорий в конце концов разбирают обломки, и вашим людям остается только гадать, что же могло быть. Ощущение упущенного потенциала негативно влияет на моральный дух.</empireEvents_orbitalDebris_1d.desc>
  <empireEvents_orbitalDebris_raiderSalvage.label>Спасение рейдеров</empireEvents_orbitalDebris_raiderSalvage.label>
  <empireEvents_orbitalDebris_raiderSalvage.desc>Ваши опытные падальщики нападают на обломки, как стервятники на труп. Они знают, что ценно, а что опасно — годы рейдов отточили их инстинкты. Улов огромен и превышает то, что можно было бы получить в результате осторожной операции.

Что еще более важно, они знают, как обращаться с опасными материалами на основе горького опыта. Риск заражения снижается, но не устраняется.</empireEvents_orbitalDebris_raiderSalvage.desc>
</LanguageData>
