<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <empireEvents_hermitSage_0.label>Дым в холмах</empireEvents_hermitSage_0.label>
  <empireEvents_hermitSage_0.desc>Поселенцы сообщают, что видели дым, поднимающийся из хижины глубоко в пустыне недалеко от вашего поселения. Расследование обнаруживает ученого-отшельника, окруженного высокими стопками книг, незавершенными экспериментами и нацарапанными уравнениями, покрывающими каждую поверхность. Они, кажется, удивлены появлением посетителей, но не совсем недовольны.</empireEvents_hermitSage_0.desc>
  <empireEvents_hermitSage_1a.label>Ученый прибывает</empireEvents_hermitSage_1a.label>
  <empireEvents_hermitSage_1a.desc>Отшельник неохотно соглашается на переезд, везя за собой телеги с книгами и оборудованием. Его знания огромны, а вклад чувствуется сразу — результаты исследований растут. К сожалению, характер у него... сложный. Он спорит со всеми, работает в странные часы, а его эксперименты иногда производят тревожные запахи.</empireEvents_hermitSage_1a.desc>
  <empireEvents_hermitSage_1b.label>Переписка</empireEvents_hermitSage_1b.label>
  <empireEvents_hermitSage_1b.desc>Отшельник милостиво принимает ваши дары и начинает переписываться с вашими исследователями. Переписка идет медленно — отшельник пишет плотной, загадочной прозой, — но идеи полезны. На бирже появляется устойчивый поток прорывов.</empireEvents_hermitSage_1b.desc>
  <empireEvents_hermitSage_2a_eureka.label>Эврика!</empireEvents_hermitSage_2a_eureka.label>
  <empireEvents_hermitSage_2a_eureka.desc>Однажды утром отшельник выбегает из мастерской и бессвязно кричит о прорыве. Успокоив их и получив правильное объяснение, ваши исследователи быстро прозреют — фундаментальное достижение, которое навсегда изменит исследовательские возможности поселения.

Еще более удивительно то, что успех отшельника значительно их смягчает. Они вступают в общественную жизнь с вновь обретенным удовлетворением и даже делятся медицинскими знаниями, полученными в результате своих фармацевтических экспериментов.</empireEvents_hermitSage_2a_eureka.desc>
  <empireEvents_hermitSage_2a_outburst.label>Вспышка</empireEvents_hermitSage_2a_outburst.label>
  <empireEvents_hermitSage_2a_outburst.desc>Отшельник терпит впечатляющий срыв — разбивает оборудование, сжигает записи и кричит о неудачах, как реальных, так и воображаемых. Они бегут в пустыню, оставив после себя опустошенную лабораторию. Результаты исследований падают по мере того, как ваша команда собирает их по кусочкам.

Однако сохранившиеся записи отшельника содержат удивительно полезные сведения, которые, будучи расшифрованными, навсегда улучшат ваше понимание.</empireEvents_hermitSage_2a_outburst.desc>
  <empireEvents_hermitSage_2b_invitation.label>Приглашение</empireEvents_hermitSage_2b_invitation.label>
  <empireEvents_hermitSage_2b_invitation.desc>После нескольких недель переписки отшельник наконец приглашает ваших исследователей посетить их мастерскую. Это необычно: отшельник известен как затворник. Они хотят сотрудничать в проекте, который слишком сложен для одних только писем. Кого ты посылаешь?</empireEvents_hermitSage_2b_invitation.desc>
  <empireEvents_hermitSage_apprentices-good.label>Обучение учеников</empireEvents_hermitSage_apprentices-good.label>
  <empireEvents_hermitSage_apprentices-good.desc>Отшельник недоволен тем, что ему прислали группу наивных учеников, а не коллег-соратников, и они широко распространяют это мнение. Но, что удивительно, они не отвергают ваших людей. Возможно, еще есть выигрыш.</empireEvents_hermitSage_apprentices-good.desc>
  <empireEvents_hermitSage_apprentices-good-result.label>Обученные ученики</empireEvents_hermitSage_apprentices-good-result.label>
  <empireEvents_hermitSage_apprentices-good-result.desc>Ученики возвращаются преображенными — полными новых идей, методов и уверенности. Методы обучения отшельника неортодоксальны, но эффективны. Исследования совершенствуются, а обученные ученики также привносят практические идеи, которые повышают общую эффективность труда.</empireEvents_hermitSage_apprentices-good-result.desc>
  <empireEvents_hermitSage_apprentices-bad.label>Обучение учеников</empireEvents_hermitSage_apprentices-bad.label>
  <empireEvents_hermitSage_apprentices-bad.desc>Отшельник недоволен тем, что ему прислали группу наивных учеников, а не коллег-соратников, и они широко распространяют это мнение. Но, что удивительно, они не отвергают ваших людей. Возможно, еще есть выигрыш.</empireEvents_hermitSage_apprentices-bad.desc>
  <empireEvents_hermitSage_apprentices-bad-result.label>Ученики преобразились</empireEvents_hermitSage_apprentices-bad-result.label>
  <empireEvents_hermitSage_apprentices-bad-result.desc>Ученики возвращаются преображенными — в ужасающих органических чудовищ!

Их разум, очевидно, разрушен, они нападают на ваше поселение в темноте ночи, атакуя все, что видят, с дикой энергией. В конечном итоге ополчению удается их подавить, но не раньше, чем они вызовут неисчислимый хаос и разрушения.

После этого ваши люди быстро возвращаются к отшельнику, чтобы потребовать ответов. Но когда они приходят, отшельник бесследно исчезает, если не считать единственной записки, унижающей вас за неуважение к их интеллекту.</empireEvents_hermitSage_apprentices-bad-result.desc>
  <empireEvents_hermitSage_collab-success.label>Экспертное сотрудничество</empireEvents_hermitSage_collab-success.label>
  <empireEvents_hermitSage_collab-success.desc>Ваши ведущие исследователи работают с отшельником над чем-то, что, как они вас уверяют, является экстраординарным. А пока вам придется обойтись немного меньшим трудом.</empireEvents_hermitSage_collab-success.desc>
  <empireEvents_hermitSage_collab-success-result.label>Экспертное сотрудничество</empireEvents_hermitSage_collab-success-result.label>
  <empireEvents_hermitSage_collab-success-result.desc>Ваши лучшие исследователи проводят недели в мастерской отшельника. Сотрудничество интенсивное и продуктивное — теоретический талант отшельника в сочетании с практическим опытом вашей команды позволяет добиться прорывов, которых невозможно достичь в одиночку. Исследовательские возможности поселения постоянно расширяются.</empireEvents_hermitSage_collab-success-result.desc>
  <empireEvents_hermitSage_collab-fail.label>Экспертное сотрудничество</empireEvents_hermitSage_collab-fail.label>
  <empireEvents_hermitSage_collab-fail.desc>Ваши ведущие исследователи работают с отшельником над чем-то, что, как они вас уверяют, является экстраординарным. А пока вам придется обойтись немного меньшим трудом.</empireEvents_hermitSage_collab-fail.desc>
  <empireEvents_hermitSage_collab-fail-result.label>Неудачное сотрудничество</empireEvents_hermitSage_collab-fail-result.label>
  <empireEvents_hermitSage_collab-fail-result.desc>Сотрудничество с отшельником заканчивается неудачей. Идеи отшельника оказались слишком странными и эзотерическими, чтобы ваши исследователи могли их понять; некоторые из них убеждены, что отшельник на самом деле не более чем буйный сумасшедший.

По крайней мере, еще есть что почерпнуть из записей и оборудования отшельника.</empireEvents_hermitSage_collab-fail-result.desc>
</LanguageData>
