<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <empireEvents_blight_0.label>Упадок урожая</empireEvents_blight_0.label>
  <empireEvents_blight_0.desc>Мороз распространяется по сельскохозяйственным угодьям ваших поселений. На полях вянут и гниют посевы. Если его не остановить, это приведет к разрушению производства продуктов питания на несколько недель. Как вы с этим справляетесь?</empireEvents_blight_0.desc>
  <empireEvents_blight_1a.label>Поля сожжены</empireEvents_blight_1a.label>
  <empireEvents_blight_1a.desc>Зараженные поля сжигаются. Столбы дыма поднимаются над сельскохозяйственными угодьями, поскольку болезнь искореняется вместе с урожаем сезона. В краткосрочной перспективе потери будут разрушительными, но после повторной засадки земля быстро восстановится.</empireEvents_blight_1a.desc>
  <empireEvents_blight_1b.label>Лечение порчи</empireEvents_blight_1b.label>
  <empireEvents_blight_1b.desc>Медицинские принадлежности перепрофилируются для создания фунгицидов и средств обработки сельскохозяйственных культур. Болезнь сдерживается, но не устраняется; Производство продуктов питания страдает, а медицинские ресурсы на время истощаются.</empireEvents_blight_1b.desc>
  <empireEvents_blight_1c.label>Мор идет своим чередом</empireEvents_blight_1c.label>
  <empireEvents_blight_1c.desc>Без вмешательства чума беспрепятственно распространяется по полям. Посевы в пострадавших населенных пунктах засыхают и погибают. Прежде чем земля восстановится естественным путем, пройдет долгий и голодный сезон.</empireEvents_blight_1c.desc>
  <empireEvents_blight_1d.label>Выведены устойчивые культуры</empireEvents_blight_1d.label>
  <empireEvents_blight_1d.desc>Ваши исследователи в рекордно короткие сроки выводят устойчивые к фитофторозу сорта сельскохозяйственных культур. Хотя часть урожая теряется во время перехода, новые сорта оказываются удивительно выносливыми. Производство продуктов питания падает лишь незначительно.</empireEvents_blight_1d.desc>
  <empireEvents_blight_1e.label>Развернутые семенные резервы</empireEvents_blight_1e.label>
  <empireEvents_blight_1e.desc>Ваши поселения открывают свои запасы семян на случай чрезвычайной ситуации. Пораженные фитофторозом поля расчищают и засаживают хранящимися сортами. Производство продуктов питания страдает, но резервы предотвращают катастрофу, не тратя при этом ни единого серебра.</empireEvents_blight_1e.desc>
</LanguageData>
