<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <empireEvents_transcendentArtifact_0.label>Невозможный объект</empireEvents_transcendentArtifact_0.label>
  <empireEvents_transcendentArtifact_0.desc>Раскопки вашего поселения обнаружили то, чего не должно было существовать. Устройство — если его можно так назвать — размером примерно с человеческий торс, состоящее из материалов, которые ваши инструменты не могут идентифицировать. У него нет швов, движущихся частей и заметного источника энергии, но он издает постоянный низкий гул и поддерживает температуру поверхности точно на один градус выше окружающей среды, независимо от окружающей среды. Самое тревожное: он ровно ничего не весит. Не свет — ничего. Он просто не взаимодействует с гравитацией.

Ваши инженеры озадачены, ваши исследователи в восторге. А ваши рабочие отказываются к нему приближаться.</empireEvents_transcendentArtifact_0.desc>
  <empireEvents_transcendentArtifact_sell.label>Артефакт продан</empireEvents_transcendentArtifact_sell.label>
  <empireEvents_transcendentArtifact_sell.desc>Новости об артефакте распространяются по торговым сетям со скоростью лесного пожара. Участники торгов прибывают в течение нескольких дней — коллекционеры, исследователи, военные чиновники и представители фракций, о которых вы никогда не слышали. Тендерная война ожесточена, а окончательная цена ошеломляет. Покупатель, представитель исследовательского коллектива архотеха, платит необработанным серебром и немедленно уходит, держа на руках артефакт, как новорожденного. Вы никогда не узнаете, что они с ним делают, но серебро, которое они оставили, впечатляет.</empireEvents_transcendentArtifact_sell.desc>
  <empireEvents_transcendentArtifact_destroy.label>Артефакт уничтожен</empireEvents_transcendentArtifact_destroy.label>
  <empireEvents_transcendentArtifact_destroy.desc>Уничтожить артефакт оказалось сложнее, чем ожидалось. Через него проходят обычные инструменты, энергетическое оружие поглощается, а взрывчатка просто отталкивает его без повреждений. В конце концов ваши инженеры изобретают сдерживающее поле, которое сжимает его в сингулярную точку, которая исчезает со звуком, похожим на рвущийся шелк.

Облегчение ощутимо. Ваши военные принимают к сведению разработанную в ходе процесса технологию сдерживания полей и включают эти принципы в свою боевую доктрину. Иногда самое ценное открытие — это то, которое вы делаете, решая совершенно другую задачу.</empireEvents_transcendentArtifact_destroy.desc>
  <empireEvents_transcendentArtifact_2a.label>Использование невозможного</empireEvents_transcendentArtifact_2a.label>
  <empireEvents_transcendentArtifact_2a.desc>Ваши инженеры создают структуру интерфейса вокруг артефакта, пытаясь направить его невозможные свойства во что-то полезное. Эта работа представляет собой в равной степени инженерное проектирование и догадки — традиционная физика не дает никаких указаний. Показания энергии сильно колеблются. Приборы, предназначенные для измерения выходных данных артефакта, продолжают возвращать значения, которые приводят к сбою программного обеспечения для анализа.

Что-то происходит внутри этой оболочки, что-то, что может поднять ваше поселение до уровня архотехнологий... или прорвать дыру в ткани реальности.</empireEvents_transcendentArtifact_2a.desc>
  <empireEvents_transcendentArtifact_2b.label>Тщательное изучение</empireEvents_transcendentArtifact_2b.label>
  <empireEvents_transcendentArtifact_2b.desc>Артефакт запечатан в специально построенном исследовательском центре с несколькими уровнями защиты. Ваши учёные подходят к этому с помощью инструментов, а не интерфейсов, каталогизируя каждое аномальное свойство, не пытаясь использовать ни одно из них.

Исследование является кропотливым, но информативным. Свойства артефакта, бросающие вызов гравитации, привели к прорывам в теории поля. Его неизвестные материалы вдохновляют на новые подходы к молекулярной инженерии. Учреждение становится главным исследовательским учреждением вашего поселения, и результаты его тщательной и методичной работы постоянно пополняются.</empireEvents_transcendentArtifact_2b.desc>
  <empireEvents_transcendentArtifact_2b_choice.label>За пределами наблюдения</empireEvents_transcendentArtifact_2b_choice.label>
  <empireEvents_transcendentArtifact_2b_choice.desc>Ваша исследовательская группа исчерпала все, чему ее может научить пассивное наблюдение. Они каталогизировали свойства артефакта, разработали теоретические модели его поведения и нашли практическое применение его аномалиям. Но истинная природа артефакта остается неуловимой. Ведущий исследователь команды утверждает, что единственный путь вперед — это активное взаимодействие — использование артефакта, как предлагалось изначально, но теперь с учетом обширных исследований и мер безопасности. Другие выступают за продолжение пассивных исследований, утверждая, что постоянный поток идей достаточно ценен без риска прямого манипулирования.</empireEvents_transcendentArtifact_2b_choice.desc>
  <empireEvents_transcendentArtifact_2a_safe.label>Информированное использование</empireEvents_transcendentArtifact_2a_safe.label>
  <empireEvents_transcendentArtifact_2a_safe.desc>Вооружившись обширными исследовательскими данными и тщательно разработанными средствами защиты, ваши инженеры пытаются использовать свойства артефакта. Структура интерфейса построена на многомесячных данных наблюдений, при этом каждая точка соединения основана на теоретических моделях. Процесс по-прежнему непредсказуем — артефакт действует по принципам, которые ваша физика не может полностью описать, — но ваша подготовка дает вам значительное преимущество перед слепой попыткой.</empireEvents_transcendentArtifact_2a_safe.desc>
  <empireEvents_transcendentArtifact_keep_studying.label>Продолжение наблюдения</empireEvents_transcendentArtifact_keep_studying.label>
  <empireEvents_transcendentArtifact_keep_studying.desc>Ваша команда продолжает пассивное исследование артефакта, теперь сосредотачиваясь на эффектах второго порядка — как его присутствие влияет на химические реакции, свойства материала и энергетические поля в его окрестностях. Работа приносит еще одну волну практических идей. Хотя таким образом вы никогда не раскроете весь потенциал артефакта, постоянное накопление знаний навсегда повысило научные возможности вашего поселения.</empireEvents_transcendentArtifact_keep_studying.desc>
  <empireEvents_transcendentArtifact_3a.label>Архотех Интеграция</empireEvents_transcendentArtifact_3a.label>
  <empireEvents_transcendentArtifact_3a.desc>Запряжка удается превосходно. Невозможные свойства артефакта передаются через структуру вашего интерфейса, и результаты бросают вызов всему, что думали ваши инженеры. Манипулирование гравитацией обеспечивает производство без трения. Экзотическое энергетическое излучение артефакта приводит в действие медицинские устройства необычайной точности. Результаты исследований стремительно растут по мере того, как ваши ученые получают доступ к экспериментальным условиям, которые ранее были теоретически невозможны.

Ваше поселение шагнуло за рамки традиционных технологий и превратилось в нечто трансцендентное.</empireEvents_transcendentArtifact_3a.desc>
  <empireEvents_transcendentArtifact_3b.label>Перелом реальности</empireEvents_transcendentArtifact_3b.label>
  <empireEvents_transcendentArtifact_3b.desc>Запряжка идет катастрофически неправильно.

Структура интерфейса резонирует с артефактом на частоте, которая разрывает локализованную дыру в пространстве-времени. На три ужасающие секунды часть вашего поселения просто перестает существовать — ее заменяет пустота, излучающая холод и тишину, прежде чем снова рухнуть сама на себя. Рабочие исчезают. Оборудование не собрано.

Артефакт, конечно, выживает, спокойно паря над вызванными им разрушениями.

Ваше поселение пошатнулось из-за потери. Однако, как отмечают ваши исследователи, даже среди обломков краткий взгляд на разлом позволил обнаружить структуры и явления, имеющие глубокую научную значимость.</empireEvents_transcendentArtifact_3b.desc>
  <empireEvents_transcendentArtifact_3b_choice.label>После перелома</empireEvents_transcendentArtifact_3b_choice.label>
  <empireEvents_transcendentArtifact_3b_choice.desc>Поселение восстанавливается, но артефакт остается. Нетронутый, неповрежденный; равнодушен к разрушениям, которые он причинил.

Ваши советники разделились. Некоторые утверждают, что параметры интерфейса были просто неправильными и что другой подход все равно мог бы обеспечить ту интеграцию архотехнологий, которую вы искали. Другие хотят, чтобы артефакт был навсегда запечатан, а его сила признана, но никогда больше не проверялась.

Данные о самом переломе бесценны с научной точки зрения, но цена еще одного сбоя может быть гораздо хуже.</empireEvents_transcendentArtifact_3b_choice.desc>
  <empireEvents_transcendentArtifact_2a_risky.label>Вторая попытка</empireEvents_transcendentArtifact_2a_risky.label>
  <empireEvents_transcendentArtifact_2a_risky.desc>Используя данные о переломах, которые определяют их корректировку, ваши инженеры перестраивают структуру интерфейса и снова пытаются использовать его. Работу преследует память о последней неудаче — каждое колебание показаний вызывает волну паники в команде. Но данные ясны: неправильные параметры, а не концепция. Будет ли исправленный подход успешным или приведет к новой катастрофе, еще неизвестно. Ваше поселение затаило коллективное дыхание.</empireEvents_transcendentArtifact_2a_risky.desc>
  <empireEvents_transcendentArtifact_seal.label>Артефакт запечатан</empireEvents_transcendentArtifact_seal.label>
  <empireEvents_transcendentArtifact_seal.desc>Артефакт заключен в самую прочную оболочку, какую только могут придумать ваши инженеры: многослойный сплав, поля, поглощающие энергию, и последнюю гробницу из укрепленного камня, погребенную глубоко под поселением. Он будет оставаться там, тихий и невесомый, пока существует ваш {FACTION_TITLE}.

Решение приносит закрытие. Ваши исследователи объединяют свои выводы в свод знаний, который принесет пользу научным усилиям вашего поселения на долгие годы вперед.

Иногда мудрость заключается в том, чтобы знать, когда остановиться.</empireEvents_transcendentArtifact_seal.desc>
</LanguageData>
