<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <empireEvents_quantumResearch_0.label>Инициатива квантовых исследований</empireEvents_quantumResearch_0.label>
  <empireEvents_quantumResearch_0.desc>Ваши ведущие исследователи предложили нечто беспрецедентное: скоординированную инициативу квантовых исследований по всему {FACTION}. Синхронизируя эксперименты во всех поселениях одновременно, они полагают, что смогут добиться прорывов, невозможных в изолированных лабораториях.

Теоретическая основа надежна, но логистика сложна. Каждое поселение потребует выделения ресурсов, а стоимость координации сама по себе ошеломляет. Тем не менее, потенциальная отдача значительна.</empireEvents_quantumResearch_0.desc>
  <empireEvents_quantumResearch_reject.label>Инициатива отклонена</empireEvents_quantumResearch_reject.label>
  <empireEvents_quantumResearch_reject.desc>Предложение исследования отложено. Ваши ведущие ученые явно удручены, и в академическом сообществе распространяется слух, что ваш {FACTION_TITLE} не ценит смелые исследования. Моральный дух среди образованного класса падает, и несколько многообещающих исследователей потихоньку начинают искать возможности в других местах.</empireEvents_quantumResearch_reject.desc>
  <empireEvents_quantumResearch_2a.label>Полный вперед</empireEvents_quantumResearch_2a.label>
  <empireEvents_quantumResearch_2a.desc>При обеспечении полного финансирования каждое поселение в вашем {FACTION_TITLE} перенаправляет ресурсы на инициативу квантовых исследований. Лаборатории работают круглосуточно. Рабочих снимают с производственных линий, чтобы они помогали в экспериментах. Результаты исследований выдающиеся, но отвлечение рабочей силы отрицательно сказывается на повседневном производстве по всему {FACTION_TITLE}.</empireEvents_quantumResearch_2a.desc>
  <empireEvents_quantumResearch_2b.label>Скудный бюджет</empireEvents_quantumResearch_2b.label>
  <empireEvents_quantumResearch_2b.desc>Инициатива квантовых исследований продолжается при ограниченном финансировании. Исследователи обходятся подручным оборудованием и помощниками-добровольцами. Работа идет медленнее и менее комплексной, чем могла бы быть полная программа, но основные эксперименты все еще продолжаются. Ваши ученые делают все возможное, используя то, что у них есть.</empireEvents_quantumResearch_2b.desc>
  <empireEvents_quantumResearch_success.label>Квантовый прорыв</empireEvents_quantumResearch_success.label>
  <empireEvents_quantumResearch_success.desc>Инициатива превзошла все ожидания. Синхронизированные эксперименты в ваших поселениях приводят к каскаду прорывов: композитным материалам с квантовой блокировкой, диагностическим инструментам на основе запутанности и вычислительным методам, которые ускоряют каждую область исследований. Медицинская наука шагает вперед, поскольку квантовая визуализация открывает клеточные процессы, невидимые обычным инструментам.

Исследователи {FACTION} являются предметом зависти всего мира, и одни только коммерческие приложения приносят значительный доход.</empireEvents_quantumResearch_success.desc>
  <empireEvents_quantumResearch_failure.label>Неубедительные результаты</empireEvents_quantumResearch_failure.label>
  <empireEvents_quantumResearch_failure.desc>Инициатива по квантовым исследованиям заканчивается не взрывом, а пожиманием плечами. Синхронизация между населенными пунктами оказалась более сложной, чем ожидалось: эксперименты препятствовали ошибкам времени, несовместимости оборудования и сбоям в связи. Данные зашумлены, а выводы неоднозначны.

Ваши исследователи спасают то, что могут: некоторые дополнительные методологические улучшения, несколько многообещающих идей для будущих исследований. Но прорыв в великом объединении так и не материализуется. Граждане и чиновники, поддержавшие финансирование, разочарованы, и вопросы о вашем решении распространяются через {FACTION_TITLE}.</empireEvents_quantumResearch_failure.desc>
  <empireEvents_quantumResearch_2a_technocratic.label>Государственные исследования</empireEvents_quantumResearch_2a_technocratic.label>
  <empireEvents_quantumResearch_2a_technocratic.desc>Ваше технократическое правительство координирует инициативу с характерной для него эффективностью. Директивы на исследования проходят через установленные бюрократические каналы, ресурсы распределяются посредством централизованного планирования, и каждая лаборатория поселения получает именно то оборудование и персонал, которые ей необходимы.

Результатом является исследовательская программа, которая работает как часы. Успех практически гарантирован.</empireEvents_quantumResearch_2a_technocratic.desc>
</LanguageData>
