<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <empireEvents_factoryAutomation_0.label>Автоматизация производства</empireEvents_factoryAutomation_0.label>
  <empireEvents_factoryAutomation_0.desc>Инженеры ваших поселений разработали планы по автоматизации ключевых производственных линий. Технология готова; вопрос в том, как далеко это зайти. Полная автоматизация резко увеличит объемы производства, но также приведет к сокращению рабочих мест. Рабочие уже нервничают. Как поступить?</empireEvents_factoryAutomation_0.desc>
  <empireEvents_factoryAutomation_1a.label>Полная автоматизация</empireEvents_factoryAutomation_1a.label>
  <empireEvents_factoryAutomation_1a.desc>Заводы работают с механической точностью, поскольку автоматизированные системы повсеместно заменяют ручной труд. Производство растет, но уволенные рабочие наводняют улицы. Потенциал рабочей силы в поселении постоянно сокращается, поскольку целые категории должностей перестают существовать.</empireEvents_factoryAutomation_1a.desc>
  <empireEvents_factoryAutomation_1b.label>Частичная автоматизация</empireEvents_factoryAutomation_1b.label>
  <empireEvents_factoryAutomation_1b.desc>Опасные и повторяющиеся задачи передаются машинам, а все остальное выполняют квалифицированные работники. Это сбалансированный подход: производительность заметно возрастает, и рабочие ценят отсутствие необходимости рисковать своей жизнью в заводских цехах. Повышение длится, пока новое оборудование работает на пике производительности.</empireEvents_factoryAutomation_1b.desc>
  <empireEvents_factoryAutomation_1c.label>Автоматизация отклонена</empireEvents_factoryAutomation_1c.label>
  <empireEvents_factoryAutomation_1c.desc>Планы автоматизации публично откладываются на полку, и рабочие празднуют. Ваше решение ценить человеческий труд выше механической эффективности приносит глубокую лояльность и прилив морального духа. Производительность, возможно, не улучшилась, но ваши люди знают, что вы их поддерживаете.</empireEvents_factoryAutomation_1c.desc>
  <empireEvents_factoryAutomation_1d.label>Поэтапное внедрение</empireEvents_factoryAutomation_1d.label>
  <empireEvents_factoryAutomation_1d.desc>Под чутким руководством вашей трудолюбивой администрации автоматизация внедряется постепенно. Рабочие не заменяются, а переучиваются на операторов станков и техников по техническому обслуживанию. Переход требует времени, но результатом является постоянный рост производительности без потери рабочей силы. Мастерский баланс прогресса и прагматизма.</empireEvents_factoryAutomation_1d.desc>
  <empireEvents_factoryAutomation_1a_transhumanist.label>Человеко-машинный синтез</empireEvents_factoryAutomation_1a_transhumanist.label>
  <empireEvents_factoryAutomation_1a_transhumanist.desc>Вытесненных рабочих нет, потому что нет границы между рабочим и машиной. Нейронные интерфейсы и экзофреймы с электроприводом превращают каждого работника в нечто большее — неутомимого, точного и ликующего. Производство растет, и ваши люди не оплакивают старые традиции. Они стали тем будущим, которое им было обещано, и носят его с гордостью.</empireEvents_factoryAutomation_1a_transhumanist.desc>
  <empireEvents_factoryAutomation_1c_naturePrimacy.label>Ремесло выдерживает испытание временем</empireEvents_factoryAutomation_1c_naturePrimacy.label>
  <empireEvents_factoryAutomation_1c_naturePrimacy.desc>Чертежи сжигаются на городской площади под бурное одобрение. Ваши поселения вновь отдают предпочтение достоинству человеческих рук и честному ритму ремесла, а не холодной эффективности машин. Это определяющее заявление о том, кем являются ваши люди, и их преданность вашему {FACTION_TITLE} навсегда углубляется.</empireEvents_factoryAutomation_1c_naturePrimacy.desc>
</LanguageData>
