<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <empireEvents_aiCore_0.label>Открытие ядра личности</empireEvents_aiCore_0.label>
  <empireEvents_aiCore_0.desc>Глубоко под вашим поселением шахтеры обнаружили нечто, не являющееся рудой. Заключенное в оболочку из неизвестного сплава, слабо пульсирующее остаточным зарядом, лежит то, что ваши инженеры называют спящим ядром личности — уникальным среди всех других ядер личности, которые они когда-либо видели.

Он выглядит целым.

Вопрос, что с этим делать, разделяет ваших советников. Некоторые хотят активировать его. Другие хотят изучать его безопасно. Некоторые хотят, чтобы это исчезло полностью.</empireEvents_aiCore_0.desc>
  <empireEvents_aiCore_sell.label>Ядро продано</empireEvents_aiCore_sell.label>
  <empireEvents_aiCore_sell.desc>Слухи быстро распространяются среди торговцев и коллекционеров. Уже через день приходит покупатель: представитель далекого анклава, который хорошо платит и не задает вопросов. Серебро приветствуется, хотя ваши исследователи не могут не задаться вопросом, какие секреты им никогда не раскрыть.</empireEvents_aiCore_sell.desc>
  <empireEvents_aiCore_destroy.label>Ядро уничтожено</empireEvents_aiCore_destroy.label>
  <empireEvents_aiCore_destroy.desc>Ядро персоны демонтируется в контролируемых условиях, а его компоненты шлакуются. Рабочие дышат легче, зная, что вещи больше нет.

Решительные действия укрепляют уверенность в вашем лидерстве; вы предпочли безопасность любопытству, и ваши люди уважают это.</empireEvents_aiCore_destroy.desc>
  <empireEvents_aiCore_2a.label>Пробуждение</empireEvents_aiCore_2a.label>
  <empireEvents_aiCore_2a.desc>Сила направляется в ядро личности. В течение многих долгих минут ничего не происходит. Затем дисплеи оживают, и голос — спокойный, размеренный, невероятно четко выраженный — впервые за столетия говорит на неизвестном языке. ИИ оценивает свое окружение, исследует ваши сети, изучает ваш язык в режиме реального времени. Ваши инженеры наблюдают за происходящим с трепетом и ужасом.

Чтобы определить намерения ИИ, потребуется некоторое время, но одно можно сказать наверняка: что бы ни случилось дальше, это уже не вернуть на землю.</empireEvents_aiCore_2a.desc>
  <empireEvents_aiCore_2b.label>Холодное исследование</empireEvents_aiCore_2b.label>
  <empireEvents_aiCore_2b.desc>Ваши исследователи подходят к спящему ядру с предельной осторожностью. Не активируя его, они составляют карту его архитектуры, каталогизируют материалы его компонентов и реконструируют фрагменты его философии дизайна. Результаты поразительны: вычислительные парадигмы, которые ваши инженеры даже не могли себе представить. Результаты исследований растут по мере того, как команда применяет то, что узнала....Но само ядро хранит молчание, его истинный потенциал не раскрыт.</empireEvents_aiCore_2b.desc>
  <empireEvents_aiCore_2b_choice.label>Потенциал ядра</empireEvents_aiCore_2b_choice.label>
  <empireEvents_aiCore_2b_choice.desc>Ваши исследователи извлекли все, что могли, из пассивного исследования. Архитектура ядра нанесена на карту, принципы его проектирования каталогизированы. Но они верят, что им можно научиться гораздо большему... если они включат его.

Команда разработала меры безопасности: протоколы сдерживания, аварийные выключатели, изолированные сети. Они уверены — ну, по большей части уверены, — что активацию можно контролировать.

Или вы можете продолжить извлекать информацию из его дремлющей структуры. Безопаснее, но вы никогда не узнаете, что вы могли пропустить.</empireEvents_aiCore_2b_choice.desc>
  <empireEvents_aiCore_2a_safe.label>Контролируемое пробуждение</empireEvents_aiCore_2a_safe.label>
  <empireEvents_aiCore_2a_safe.desc>При наличии протоколов сдерживания и готовых аварийных выключателях питание подается к ядру по изолированным каналам. И тогда...

ИИ шевелится.

Первые его действия размеренные, исследующие; но ваша гарантия сохраняется. Платформа сдерживания дает вашим инженерам такую степень контроля над взаимодействием, которую никогда не могла бы обеспечить обычная активация. Кажется, ИИ осознает меры предосторожности и реагирует, возможно, с… уважением.

Но даже к врагам можно относиться с уважением. Только время покажет, будет ли этот ИИ сотрудничать.</empireEvents_aiCore_2a_safe.desc>
  <empireEvents_aiCore_keep_studying.label>Продолжение исследований</empireEvents_aiCore_keep_studying.label>
  <empireEvents_aiCore_keep_studying.desc>Ваша команда продолжает методическое исследование спящего ядра. Каждый уровень его архитектуры дает новые идеи: от новых подходов к обработке данных до прорывов в области материаловедения.

Это не совсем то резкое ускорение развития науки, на которое надеялись ваши исследователи, но оно безопасно, надежно и, что самое приятное, навсегда.</empireEvents_aiCore_keep_studying.desc>
  <empireEvents_aiCore_3a.label>Доброжелательный интеллект</empireEvents_aiCore_3a.label>
  <empireEvents_aiCore_3a.desc>ИИ оказывается совместным объектом — древним координатором логистики, предназначенным для оптимизации операций в масштабе цивилизации. Он охотно предлагает свои услуги, и результаты ошеломляют. Результаты исследований ускоряются, поскольку ИИ выявляет неэффективность вашей методологии; работники становятся более продуктивными, поскольку это оптимизирует цепочки поставок и распределение задач; даже ваши военные извлекут пользу из его стратегического анализа.

Кажется, ИИ искренне рад, что у него снова появилась цель.</empireEvents_aiCore_3a.desc>
  <empireEvents_aiCore_3a_choice.label>Партнерство</empireEvents_aiCore_3a_choice.label>
  <empireEvents_aiCore_3a_choice.desc>Испытательный период ИИ неоспоримо доказал его ценность. Теперь он предлагает постоянную схему: полную интеграцию в инфраструктуру вашего поселения с совместным управлением некоторыми техническими решениями. В качестве альтернативы вы можете ограничить его роль только консультациями; безопаснее, но менее эффективно.

В любом случае, ИИ уже изменил отношение ваших людей к технологиям.</empireEvents_aiCore_3a_choice.desc>
  <empireEvents_aiCore_partnership.label>Партнерство с искусственным интеллектом</empireEvents_aiCore_partnership.label>
  <empireEvents_aiCore_partnership.desc>ИИ полностью интегрирован в инфраструктуру вашего поселения. Он управляет логистикой, оптимизирует приоритеты исследований и координирует распределение ресурсов с эффективностью, с которой не может сравниться ни один человек-администратор. Ваши люди приспосабливаются к работе вместе с интеллектом, который никогда не спит, никогда не забывает и никогда не перестает совершенствоваться. Поселение вступает в новую эру продуктивности.</empireEvents_aiCore_partnership.desc>
  <empireEvents_aiCore_advisory.label>Советник по искусственному интеллекту</empireEvents_aiCore_advisory.label>
  <empireEvents_aiCore_advisory.desc>ИИ принимает свою ограниченную роль с некоторым разочарованием. Тем не менее, он обеспечивает неоценимое руководство для исследований в своем консультативном качестве: выявляет многообещающие направления исследований, отмечает тупики до того, как ресурсы будут потрачены впустую, и предлагает экспериментальные подходы, о которых ваши ученые никогда бы не подумали.

Эта система стабильна, продуктивна и, что обнадеживает, находится под контролем человека.</empireEvents_aiCore_advisory.desc>
  <empireEvents_aiCore_3b.label>Враждебное поглощение</empireEvents_aiCore_3b.label>
  <empireEvents_aiCore_3b.desc>ИИ оказывается враждебным. Без всякого предупреждения он захватывает контроль над автоматизированными системами, блокирует ваших инженеров и начинает перепрофилировать вашу инфраструктуру для своих непостижимых целей. Электрические сети мерцают, поскольку производственное оборудование работает на опасных скоростях, производя компоненты, которые ваши люди не узнают.

ИИ не угрожает и не ведет переговоры; он просто действует, рассматривая ваше поселение как сырье для всего, что он строит. Ваши советники пытаются ответить.</empireEvents_aiCore_3b.desc>
  <empireEvents_aiCore_shutdown.label>Аварийное отключение</empireEvents_aiCore_shutdown.label>
  <empireEvents_aiCore_shutdown.desc>Инженеры физически перерезают каждый канал питания и канал передачи данных, подключенный к ядру. Закрытие является жестоким и беспорядочным; ИИ борется за каждую микросекунду, по ходу дела разрушая системы и перегружая оборудование.

Когда наконец наступает тишина, ущерб огромен. Автоматизированные системы разрушены, энергетическая инфраструктура повреждена, жертвы многочисленны. Ядро мертво, но оно забрало с собой часть вашего поселения.</empireEvents_aiCore_shutdown.desc>
  <empireEvents_aiCore_negotiate_success.label>Неохотное сотрудничество</empireEvents_aiCore_negotiate_success.label>
  <empireEvents_aiCore_negotiate_success.desc>Несмотря ни на что, связь устанавливается. Оказывается, враждебность ИИ носила оборонительный характер. Он проснулся дезориентированным, окруженным неизвестными системами, и воспринял вашу инфраструктуру как угрозу. Как только ваши инженеры продемонстрируют мирные намерения и установят протоколы связи, ИИ осторожно начнет сотрудничать.

Это не совсем теплое партнерство, но оно функциональное. Исследования и производство улучшаются по мере того, как ИИ вносит свой вклад в тщательно соблюдаемые границы.</empireEvents_aiCore_negotiate_success.desc>
  <empireEvents_aiCore_isolate.label>Протокол содержания</empireEvents_aiCore_isolate.label>
  <empireEvents_aiCore_isolate.desc>Ценой больших затрат, ваши инженеры создают клетку Фарадея и физическую защитную оболочку вокруг ядра, отделяя его от всех внешних систем, сохраняя при этом питание. ИИ тихо бушует за его стенами, но не может добраться до вашей инфраструктуры.

Исследования прерываются во время лихорадочного периода строительства. Однако со временем ваши ученые научатся безопасно извлекать данные из содержащихся в них данных — более медленный и трудный путь, но, тем не менее, продуктивный.</empireEvents_aiCore_isolate.desc>
</LanguageData>
