<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <empireEvents_refugees_0.label>Приток беженцев</empireEvents_refugees_0.label>
  <empireEvents_refugees_0.desc>К вашим границам прибыла большая группа беженцев, спасающихся от конфликта в соседнем регионе. Они в отчаянии и готовы работать. Как реагирует ваш {FACTION_TITLE}?</empireEvents_refugees_0.desc>
  <empireEvents_refugees_welcome.label>Беженцы приветствуются</empireEvents_refugees_welcome.label>
  <empireEvents_refugees_welcome.desc>Беженцы хлынут в ваши поселения, жаждущие начать новую жизнь. Рабочая сила растет, но интеграция проходит тяжело; Культурная напряженность растет, а счастье падает.</empireEvents_refugees_welcome.desc>
  <empireEvents_refugees_selective.label>Выборочная иммиграция</empireEvents_refugees_selective.label>
  <empireEvents_refugees_selective.desc>Принимаются только самые квалифицированные беженцы. Остальные отвернуты. Ваши поселения получат небольшой, но качественный прирост рабочей силы.

Однако отвергнутые работники не исчезнут просто так. Некоторые, кажется, затаили обиду на то, что вы отвергли их в трудную минуту.</empireEvents_refugees_selective.desc>
  <empireEvents_refugees_turnaway.label>Беженцы отвергнуты</empireEvents_refugees_turnaway.label>
  <empireEvents_refugees_turnaway.desc>Беженцам запрещен въезд. Большинство из них разбегаются в поисках другого убежища, но некоторые из них питают негодование по отношению к вашему {FACTION_TITLE}.</empireEvents_refugees_turnaway.desc>
  <empireEvents_refugees_attack.label>Возмездие беженцев</empireEvents_refugees_attack.label>
  <empireEvents_refugees_attack.desc>Некоторые из отвергнутых беженцев объединились с местными рейдерами, чтобы нанести ответный удар по вашему {FACTION_TITLE}.</empireEvents_refugees_attack.desc>
  <empireEvents_refugees_expansionist.label>Планируемая интеграция</empireEvents_refugees_expansionist.label>
  <empireEvents_refugees_expansionist.desc>У вашей экспансионистской администрации есть протоколы именно для этой ситуации. Беженцы распределяются по населенным пунктам с готовым жильем и трудоустройством. Интеграция проходит гладко и эффективно.</empireEvents_refugees_expansionist.desc>
  <empireEvents_refugees_slaver.label>Беженцы порабощены</empireEvents_refugees_slaver.label>
  <empireEvents_refugees_slaver.desc>Беженцев схватывают и отправляют на работу. Они, естественно, сопротивляются, но, в конце концов, их труд значительно укрепляет ваши поселения.</empireEvents_refugees_slaver.desc>
</LanguageData>
