<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Null.desc>Пустое событие.</Null.desc>
  <armorerInspiration_0.desc>Бронник в ближайшем поселении получил великое вдохновение и ищет покровителя для работы, которая, по его словам, будет непревзойдённого качества! Он собирается вручить её покровителю как знак своей верности.</armorerInspiration_0.desc>
  <armorerInspiration_1-1.desc>Бронник работает над вашим заказом...</armorerInspiration_1-1.desc>
  <armorerInspiration_1-2f.desc>Амбиции бронника превысили его мастерство. Результат пригоден к делу, но далёк от обещанного шедевра.</armorerInspiration_1-2f.desc>
  <armorerInspiration_1-2s.desc>Вдохновение бронника породило настоящий шедевр! Результат превзошёл все ожидания.</armorerInspiration_1-2s.desc>
  <armorerInspiration_1-3.desc>Бронник работает с материалами, перенаправленными с производственных линий вашего поселения. Это замедляет выпуск одежды, но работа бронника идёт хорошо.</armorerInspiration_1-3.desc>
  <blacksmithInspiration_0.desc>Кузнец в ближайшем поселении получил великое вдохновение и ищет покровителя для работы, которая, по его словам, будет непревзойдённого качества! Он собирается вручить её покровителю как знак своей верности.</blacksmithInspiration_0.desc>
  <blacksmithInspiration_1-1.desc>Кузнец работает над вашим заказом...</blacksmithInspiration_1-1.desc>
  <blacksmithInspiration_1-2f.desc>Амбиции кузнеца превысили его мастерство. Результат пригоден к делу, но далёк от обещанного шедевра.</blacksmithInspiration_1-2f.desc>
  <blacksmithInspiration_1-2s.desc>Вдохновение кузнеца породило настоящий шедевр! Результат превзошёл все ожидания.</blacksmithInspiration_1-2s.desc>
  <blacksmithInspiration_1-3.desc>Кузнец работает с материалами, перенаправленными с производственных линий вашего поселения. Это замедляет выпуск оружия, но работа кузнеца идёт хорошо.</blacksmithInspiration_1-3.desc>
  <captureEnemySettlement.desc>Описание отсутствует.</captureEnemySettlement.desc>
  <constructBuilding.desc>Строится здание.</constructBuilding.desc>
  <cooldownMilitary.desc>Описание отсутствует.</cooldownMilitary.desc>
  <deathInTheFamily_0.desc>В одном из поселений убита важная фигура, тесно связанная с вашей столицей. На улицах ходят слухи, что к её смерти причастны вы. Как вы ответите?</deathInTheFamily_0.desc>
  <deathInTheFamily_1-1.desc>Поселения скорбят в тишине. Горе тяжело давит на людей.</deathInTheFamily_1-1.desc>
  <deathInTheFamily_1-2.desc>Проведена публичная панихида в честь наследия погибшего. Этот жест помогает облегчить горе и укрепляет лояльность.</deathInTheFamily_1-2.desc>
  <deathInTheFamily_1-3f.desc>Расследование ничего не даёт и лишь подпитывает слухи о том, что за убийством стояли вы. Люди становятся беспокойнее.</deathInTheFamily_1-3f.desc>
  <deathInTheFamily_1-3s.desc>Расследование раскрывает убийцу и передаёт его правосудию. Люди всё ещё скорбят, но найденный виновник облегчает боль.</deathInTheFamily_1-3s.desc>
  <deliveryArrival.desc>Транспортный корабль с предметами или пешками летит к вашей карте.</deliveryArrival.desc>
  <denseWildlife_0.desc>По региону бродит огромное количество животных. Как вашим поселениям этим воспользоваться?</denseWildlife_0.desc>
  <denseWildlife_1-1.desc>Стада процветают и повышают производство животных.</denseWildlife_1-1.desc>
  <denseWildlife_1-2.desc>Организована большая охота, принесшая ценные животные продукты.</denseWildlife_1-2.desc>
  <denseWildlife_1-3.desc>Часть животных поймана и одомашнена ради долгосрочной выгоды.</denseWildlife_1-3.desc>
  <drugTrade_0.desc>Одно из ваших поселений сообщает о резком всплеске незаконного употребления наркотиков. Руководство подозревает, что рядом обосновался производитель. Они просят вашего решения.</drugTrade_0.desc>
  <drugTrade_1-1.desc>Идёт расследование наркоторговли...</drugTrade_1-1.desc>
  <drugTrade_1-2.desc>Ваше поселение, может, и подсело на наркотики, но жители выглядят довольными своей реальностью. Сомнительно, что в ближайшее время вы услышите жалобы.</drugTrade_1-2.desc>
  <drugTrade_2-1.desc>Власти вернулись с хорошими новостями! Они нашли производство наркотиков. Хитрецы почти ушли, но никто не сравнится с мощью вашей империи! Впрочем, чиновники отмечают, что взятие производства под контроль может принести монету-другую...</drugTrade_2-1.desc>
  <drugTrade_2-2.desc>Власти, которым вы поручили найти источник производства наркотиков, ничего не обнаружили. Местные недовольны потрясениями. Следователям придётся на время отступить.</drugTrade_2-2.desc>
  <drugTrade_3-1.desc>Наркопроизводство включено в официальную экономику поселения. Случайная десятина наркотиками будет доставляться вам каждые 5 дней.</drugTrade_3-1.desc>
  <drugTrade_4-1.desc>Вы получили новую десятину наркотиками. Продолжить производство или закрыть предприятие?</drugTrade_4-1.desc>
  <emptyMines_0.desc>Поражённые регионы столкнулись с истощёнными шахтами. Что следует сделать?</emptyMines_0.desc>
  <emptyMines_1-1.desc>Шахтёры ждут появления новых жил.</emptyMines_1-1.desc>
  <emptyMines_1-2f.desc>Старатели ничего не нашли. Шахты остаются пустыми.</emptyMines_1-2f.desc>
  <emptyMines_1-3.desc>Бездействующих шахтёров направляют на строительные проекты поселения.</emptyMines_1-3.desc>
  <enactFactionPolicy.desc>Принимается политика уровня фракции.</enactFactionPolicy.desc>
  <enactSettlementPolicy.desc>Принимается политика уровня поселения.</enactSettlementPolicy.desc>
  <enslaveEnemySettlement.desc>Описание отсутствует.</enslaveEnemySettlement.desc>
  <expandedForestry_0.desc>Некоторые из ваших поселений на этой неделе расширили производство древесины. Как использовать лишний лес?</expandedForestry_0.desc>
  <expandedForestry_1-1.desc>Расширенные лесозаготовки продолжаются.</expandedForestry_1-1.desc>
  <expandedForestry_1-2.desc>Лишняя древесина продана проходящим торговцам с аккуратной прибылью.</expandedForestry_1-2.desc>
  <expandedForestry_1-3.desc>Пиломатериалы запасают для строительных проектов, и строительство ускоряется.</expandedForestry_1-3.desc>
  <foodShortage_0.desc>В поражённых регионах распространилась нехватка еды. Вашим поселениям нужны указания, как справиться с кризисом.</foodShortage_0.desc>
  <foodShortage_1-1.desc>Ваши поселения переживают нехватку еды.</foodShortage_1-1.desc>
  <foodShortage_1-2.desc>Прибыли экстренные поставки, смягчив последствия нехватки еды.</foodShortage_1-2.desc>
  <foodShortage_1-3.desc>Введено строгое нормирование. Граждане ценят общую жертву.</foodShortage_1-3.desc>
  <foodShortage_1-4.desc>Основной удар нехватки принимают на себя рабы. Производство еды продолжается без изменений, но рабочая сила сокращается.</foodShortage_1-4.desc>
  <foodSurplus_0.desc>Удачные урожаи привели к избытку еды в некоторых поселениях. Что делать с излишками?</foodSurplus_0.desc>
  <foodSurplus_1-1.desc>Излишки сохраняются для дальнейшего производства.</foodSurplus_1-1.desc>
  <foodSurplus_1-2.desc>Лишний урожай продан проходящим торговцам.</foodSurplus_1-2.desc>
  <foodSurplus_1-3.desc>В честь богатого урожая устроен большой пир! Граждане счастливы и лояльны.</foodSurplus_1-3.desc>
  <forestFire_0.desc>В поражённых регионах бушуют неконтролируемые лесные пожары. Как должны ответить ваши поселения?</forestFire_0.desc>
  <forestFire_1-1.desc>Огонь бесконтрольно пожирает леса.</forestFire_1-1.desc>
  <forestFire_1-2f.desc>Несмотря на все усилия, пожарным командам не удалось сдержать пламя. Огонь продолжает бушевать.</forestFire_1-2f.desc>
  <forestFire_1-2s.desc>Пожарным командам удалось сдержать пламя! Ущерб ограничен.</forestFire_1-2s.desc>
  <forestFire_1-3.desc>Контролируемый пал очищает повреждённый лес, открывая землю под фермы.</forestFire_1-3.desc>
  <independencePetitions_0.desc>Из-за нестабильности во фракции всё больше ваших городов начинает задумываться о независимости. Как вы ответите на недовольство?</independencePetitions_0.desc>
  <independencePetitions_1-1.desc>Петиции продолжаются без сопротивления. Движение растёт, и всё больше поселений рассматривает независимость.</independencePetitions_1-1.desc>
  <independencePetitions_1-2.desc>Недовольным поселениям распределена помощь. Жест помогает, но глубинное напряжение остаётся.</independencePetitions_1-2.desc>
  <independencePetitions_1-3.desc>Движение за независимость подавлено силой. Несогласные умолкли, но жёсткий ответ порождает ещё больше обиды.</independencePetitions_1-3.desc>
  <localMilitiasForm_0.desc>Из-за сниженной лояльности граждане начинают формировать местные ополчения и отказываются отдавать свою долю налогов. Как вы разберётесь с ситуацией?</localMilitiasForm_0.desc>
  <localMilitiasForm_1-1.desc>Ополчения продолжают действовать без помех. Сбор налогов страдает, поскольку граждане отказываются платить свою долю.</localMilitiasForm_1-1.desc>
  <localMilitiasForm_1-2.desc>Ополчения включены в гарнизоны поселений. Сбор налогов всё ещё страдает, но поселения лучше защищены. Граждане возмущены принудительным призывом.</localMilitiasForm_1-2.desc>
  <localMilitiasForm_1-3.desc>Ополчения распущены силой. Сбор налогов возобновлён, но жёсткий ответ подрывает лояльность и порождает нестабильность.</localMilitiasForm_1-3.desc>
  <loyaltyParade_0.desc>Некоторые поселения вашей фракции проводят парад в вашу честь! Как вы ответите на их проявление лояльности?</loyaltyParade_0.desc>
  <loyaltyParade_1-1.desc>Парад продолжается без помех. Граждане чувствуют гордость и лояльность.</loyaltyParade_1-1.desc>
  <loyaltyParade_1-2.desc>Ваше личное появление на параде зажигает толпу! Люди вдохновлены присутствием своего лидера.</loyaltyParade_1-2.desc>
  <loyaltyParade_1-3.desc>Воодушевлённое собрание используют для набора новых рабочих в поселения империи.</loyaltyParade_1-3.desc>
  <missedSupplyDelivery_0.desc>Ремесленники в поражённых регионах страдают от нехватки поставок. Как им приспособиться?</missedSupplyDelivery_0.desc>
  <missedSupplyDelivery_1-1.desc>Ремесленники ждут следующей доставки.</missedSupplyDelivery_1-1.desc>
  <missedSupplyDelivery_1-2.desc>Торговые связи помогают найти замену припасам на месте.</missedSupplyDelivery_1-2.desc>
  <missedSupplyDelivery_1-3.desc>Ремесленники импровизируют с местными материалами, сосредотачивая ограниченные припасы на одежде.</missedSupplyDelivery_1-3.desc>
  <moonlitRitual_0.desc>Одно из ваших поселений сообщает, что ночью в лес уходят странные фигуры. Их описывают как людей в необычных костюмах.</moonlitRitual_0.desc>
  <moonlitRitual_1-1.desc>Кого-то отправили расследовать...</moonlitRitual_1-1.desc>
  <moonlitRitual_1-1.optionDescription>Вы получаете известие, что расследователь проследил за одним человеком в лес. Он сообщил, что группа совершала почти ритуальные плотские действия. Не желая оставаться и смотреть дальше, он вернулся.</moonlitRitual_1-1.optionDescription>
  <moonlitRitual_2-1.desc>Расследование продолжается...</moonlitRitual_2-1.desc>
  <moonlitRitual_2-1.optionDescription>Расследователь сообщает, что группа вернулась снова. Они продолжили те же действия, что и прошлой ночью; однако, не уходя, он заметил, как группа вынесла украшенный сундук с символами, похожими на религиозные. Он подошёл ближе, чтобы рассмотреть, но наступил на сухой лист, и группа его услышала. Он сбежал прежде, чем его нашли.</moonlitRitual_2-1.optionDescription>
  <moonlitRitual_2-2.desc>Вы решили оставить их в покое.</moonlitRitual_2-2.desc>
  <moonlitRitual_3-1.desc>Вы приказали продолжить расследование...</moonlitRitual_3-1.desc>
  <moonlitRitual_3-2.desc>Вы приказали продолжить расследование...</moonlitRitual_3-2.desc>
  <moonlitRitual_3-3.desc>Урожаи этой недели кажутся неестественно более обильными, чем обычно...</moonlitRitual_3-3.desc>
  <moonlitRitual_3-4.desc>Урожаи этой недели кажутся неестественно менее обильными, чем обычно...</moonlitRitual_3-4.desc>
  <moonlitRitual_4-1.desc>После того как расследователь не вернулся с докладом, были организованы поиски. Его нашли мёртвым. Тело было раздето, грудная клетка вскрыта, а кожа испещрена руническими символами. Группа, кем бы они ни были, больше не появлялась. Ужас охватывает всех нас.

По совпадению, урожаи этой недели, похоже, испортились...</moonlitRitual_4-1.desc>
  <moonlitRitual_4-2.desc>Расследователь вернулся рано утром, выглядя весьма потрёпанным. Однако его рассказ говорит о другом. Они ждали его в этот раз и пригласили присоединиться. По его словам, они проводили ритуал плодородия своей богине в надежде на хороший урожай. Как бы то ни было, он, похоже, получил удовольствие!</moonlitRitual_4-2.desc>
  <raidEnemySettlement.desc>Описание отсутствует.</raidEnemySettlement.desc>
  <randomEventExample.desc>Ваше поселение атаковано чем-то там.</randomEventExample.desc>
  <randomEventExample2.desc>Ваше поселение атаковано чем-то там.</randomEventExample2.desc>
  <settleNewColony.desc>Караван основывает новое поселение.</settleNewColony.desc>
  <settlementBeingAttacked.desc>Описание отсутствует.</settlementBeingAttacked.desc>
  <settlingDown.desc>Граждане вашей фракции сейчас неохотно расширяются.</settlingDown.desc>
  <sparseWildlife_0.desc>Дикая фауна в поражённых регионах почти исчезла. Как вашим поселениям приспособиться?</sparseWildlife_0.desc>
  <sparseWildlife_1-1.desc>Ваши поселения обходятся без дикой фауны.</sparseWildlife_1-1.desc>
  <sparseWildlife_1-2.desc>Охотничьи группы уходят дальше, чтобы компенсировать нехватку.</sparseWildlife_1-2.desc>
  <sparseWildlife_1-3.desc>Поселенцы смещают фокус с охоты на земледелие.</sparseWildlife_1-3.desc>
  <strangeDiscovery_0.desc>Глубоко в шахтах почувствовали странное присутствие, и шахтёры прекратили работу, чтобы исследовать его.</strangeDiscovery_0.desc>
  <strangeDiscovery_1-1.desc>Ваши шахтёры начинают расследование под военным сопровождением...</strangeDiscovery_1-1.desc>
  <strangeDiscovery_1-1b.desc>Ваши шахтёры углубляются в неизвестность...</strangeDiscovery_1-1b.desc>
  <strangeDiscovery_1-2.desc>Ваши шахтёры начинают расследование под военным сопровождением...</strangeDiscovery_1-2.desc>
  <strangeDiscovery_1-3.desc>Ваши шахтёры начинают расследование...</strangeDiscovery_1-3.desc>
  <strangeDiscovery_2-1.desc>После расследования шахтёры нашли несколько рудных жил, скопившихся вместе! Кто-то явно хотел, чтобы мы это нашли.

Вы получите небольшую группу руды, которую добыли шахтёры.</strangeDiscovery_2-1.desc>
  <strangeDiscovery_2-1b.desc>Шахтёры наткнулись на исключительно богатую жилу рядом с источником беспокойства! Кто-то явно хотел, чтобы мы это нашли.

Вы получите партию руды, которую добыли шахтёры.</strangeDiscovery_2-1b.desc>
  <strangeDiscovery_2-2.desc>Когда шахтёры проводили расследование, на них напал крупный инсектоид! К счастью, отправленная с шахтёрами охрана отбила существо без потерь. Отчёт о событии отправлен на дальнейшее расследование.</strangeDiscovery_2-2.desc>
  <strangeDiscovery_2-3.desc>Когда шахтёры проводили расследование, на них напал крупный инсектоид! Несколько шахтёров погибли, прежде чем существо было убито. Из-за этого часть рабочих решила остаться дома после травмирующего события.</strangeDiscovery_2-3.desc>
  <struckRichOreVein_0.desc>Некоторые из ваших поселений сумели наткнуться в шахтах на богатые рудные жилы! Как им поступить?</struckRichOreVein_0.desc>
  <struckRichOreVein_1-1.desc>Шахтёры добывают руду ровным темпом.</struckRichOreVein_1-1.desc>
  <struckRichOreVein_1-2.desc>Шахтёров заставляют добывать как можно больше руды, но переработка берёт своё.</struckRichOreVein_1-2.desc>
  <struckRichOreVein_1-3.desc>Права на добычу проданы сторонним интересам ради немедленной прибыли.</struckRichOreVein_1-3.desc>
  <taxColony.desc>Караван доставляет налоги.</taxColony.desc>
  <unexpectedCraftsmanship_0.desc>Ремесленники в ваших поселениях работают необычайно хорошо! На что направить их таланты?</unexpectedCraftsmanship_0.desc>
  <unexpectedCraftsmanship_1-1.desc>Ремесленники продолжают превосходную работу во всех областях. Их широкое мастерство поднимает боевой дух.</unexpectedCraftsmanship_1-1.desc>
  <unexpectedCraftsmanship_1-2.desc>Ремесленники сосредотачивают таланты на оружейном деле, и их целенаправленные усилия создают отличное оружие.</unexpectedCraftsmanship_1-2.desc>
  <unexpectedCraftsmanship_1-3.desc>Ремесленники сосредотачивают таланты на пошиве, и их целенаправленные усилия создают отличный доспех.</unexpectedCraftsmanship_1-3.desc>
  <upgradeSettlement.desc>Поселение улучшается.</upgradeSettlement.desc>
  <wanderlust.desc>Гражданам вашей фракции не терпится отправиться в путь и заселить новые земли.</wanderlust.desc>
  <woundedAnimal_0.desc>Фермер из одного из ваших поселений привёл раненое животное в вашу столицу. Он говорит, что оно вошло в их город и отказывалось уходить. Животное выглядит болезненным и взвинченным. Кажется, оно может сорваться в любой момент...</woundedAnimal_0.desc>
  <woundedAnimal_1-1.desc>Животное остаётся спокойным. Ваши колонисты без проблем заводят его внутрь.</woundedAnimal_1-1.desc>
  <woundedAnimal_1-2.desc>Когда животное заводят внутрь, оно начинает сопротивляться поселенцам, доставляющим его. Оно быстро становится всё агрессивнее, и все попытки успокоить его начинают проваливаться. Несколько поселенцев тяжело ранены или погибают. К сожалению, это на некоторое время скажется на производстве.</woundedAnimal_1-2.desc>
  <woundedAnimal_1-3f.desc>Несмотря на все усилия дрессировщика, животное бросается на него. Дрессировщику удаётся удержать ситуацию под контролем, но он получает ранения.</woundedAnimal_1-3f.desc>
  <woundedAnimal_1-3s.desc>Опытный дрессировщик осторожно и профессионально подходит к животному. Оно успокаивается и позволяет безопасно провести себя внутрь.</woundedAnimal_1-3s.desc>

</LanguageData>
