<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Codex_AH_Overview.label>Разведение скота</Codex_AH_Overview.label>
  <Codex_AH_Overview.description>С [b]Empire Refactored: стада и рыбный промысел[/b] ваши поселения больше не создают животных и животные продукты из ничего. Ресурс животных теперь связан с видами, которых поселение действительно может выращивать; если оно не может выращивать ни один вид, оно вообще не производит животные товары, сколько бы рабочих вы ни назначили.

Поголовье поселения - то есть наземный скот - может появляться из трех источников:

[b] - Завезенные племенные пары.[/b] Виды, которые вы лично доставили в это поселение и развели. Они доступны только поселению, которое их вырастило.
[b] - Базовые фермерские животные.[/b] Общий набор, доступный каждому поселению с самого начала (настраивается и может быть отключен).
[b] - Клонированные виды.[/b] Скот, общий для всего вашего {FACTION_TITLE} через лаборатории клонирования.

[b]Рыбный промысел[/b] работает отдельно. Поселение на берегу моря, реки или озера - в биоме, где действительно водится рыба - автоматически добывает рыбу; улов зависит от местных вод. У поселений вдали от воды рыбалки нет. Рыбный промысел требует DLC Odyssey.

Вкладка [i]Скот[/i] в окне поселения показывает все виды, которые оно может выращивать, источник каждого вида, производимые продукты и рыбу, доступную в местных водах.</Codex_AH_Overview.description>
  <Codex_AH_Registering.label>Завоз племенных пар</Codex_AH_Registering.label>
  <Codex_AH_Registering.description>Чтобы обучить поселение новому виду, привезите его туда сами. Сформируйте караван с животным и отправьте его к поселению.

Племенная пара - это [b]один самец и одна самка[/b]. Животным без пола вместо этого нужны любые две особи. Можно доставлять животных по одному полу за раз; не обязательно завозить обе стороны пары одновременно. Но пока требование племенной пары не выполнено, поселение не сможет производить товары этого животного.

В поселении используйте команду каравана [i]Завезти животных[/i] - она также доступна при правом клике по поселению - чтобы выбрать виды для завоза.</Codex_AH_Registering.description>
  <Codex_AH_BasicAnimals.label>Базовые фермерские животные</Codex_AH_BasicAnimals.label>
  <Codex_AH_BasicAnimals.description>Чтобы не приходилось вручную вести целый двор скота в каждое новое поселение, набор [b]базовых фермерских животных[/b] доступен всем поселениям с момента основания - без завоза.

Какие виды считаются базовыми и включена ли эта возможность вообще, задается в настройках мода. По умолчанию это привычные фермерские животные. Отключите эту возможность для более строгой игры, где [i]каждый[/i] вид нужно завозить племенными парами.</Codex_AH_BasicAnimals.description>
  <Codex_AH_CloningLab.label>Лаборатория клонирования</Codex_AH_CloningLab.label>
  <Codex_AH_CloningLab.description>[b]Лаборатория клонирования[/b] объединяет скот по всему вашему {FACTION_TITLE}. Каждый вид, завезенный в поселение с лабораторией клонирования, становится доступен [i]всем[/i] вашим поселениям.

Постройте ее в хорошо снабженном поселении, чтобы распространить его стада на всю империю; чем больше видов это поселение завезло, тем больше видов сможет выращивать каждое другое поселение. Это здание космического уровня технологий, поэтому оно появляется ближе к поздней игре как способ перестать управлять племенными парами в каждом поселении отдельно и вести животноводство из одного центра.</Codex_AH_CloningLab.description>
  <Codex_AH_Fisheries.label>Рыбный промысел</Codex_AH_Fisheries.label>
  <Codex_AH_Fisheries.description>Если стада нужно завозить, то [b]рыбный промысел[/b] зависит от географии. Поселение, чья клетка касается открытой воды, может добывать рыбу напрямую - без племенных пар, без доставки и без лаборатории клонирования. Если вода есть и в биоме водится рыба, поселение рыбачит.

Что именно оно ловит, зависит от типа воды рядом с клеткой и от рыбы в биоме:

[b] - Прибрежные поселения[/b] добывают [i]морскую[/i] рыбу своего биома.
[b] - Поселения у рек и озер[/b] добывают [i]пресноводную[/i] рыбу.

Поселение, стоящее и у соленой, и у пресной воды, использует оба источника. Клетка вдали от воды или биом без собственной рыбы не дают рыбного промысла вообще.

Рыба - отдельное направление, не заменяющее ваши стада: поселение у воды дает производство ресурса животных даже без наземного скота. Но продукты наземных животных все равно требуют свои племенные пары - две системы не заменяют друг друга.

Это возможность Odyssey. Ее можно отключить в настройках мода: выключите [i]ограничение рыбы поселениями у воды[/i], чтобы убрать требование местоположения, после чего вся рыба будет доступна везде.

Вкладка [i]Скот[/i] в поселении показывает, что дают его воды, или сообщает, что клетка находится вдали от воды.</Codex_AH_Fisheries.description>
</LanguageData>
