<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Codex_FCVOE_Overview.label>Интеграция аванпостов</Codex_FCVOE_Overview.label>
  <Codex_FCVOE_Overview.description>Этот аддон встраивает Vanilla Outposts Expanded в вашу {FACTION_TITLE}. Аванпосты, построенные через Vanilla Outposts Expanded, перестают быть отдельной параллельной системой и начинают взаимодействовать с вашими поселениями, армией и экономикой.

Разные типы аванпостов получают разные роли в Империи:

[b] - Оборонительные[/b] аванпосты могут охранять ближайшие поселения и пассивно усиливать их защиту одним своим присутствием.
[b] - Лагеря[/b] ускоряют лечение ваших наемников после боя.
[b] - Производственные[/b] аванпосты (добыча, фермы, охота, лесозаготовка, бурение, наука) можно привязать к соответствующему производству поселения вместо отправки предметов.
[b] - Городки[/b] можно преобразовать в поселение любого типа; остальные аванпосты могут стать соответствующим специализированным поселением.
[b] - Любой аванпост[/b] может получать налоговые поставки, финансировать поселение серебром и сам становиться целью рейда.

Каждую часть этой интеграции можно отключить. Главный переключатель выключает все сразу, а у отдельных функций - военной интеграции, доставки налогов, финансирования, привязки ресурсов, восстановления в лагерях, преобразования аванпостов и дорог - есть собственные настройки. Панель справа показывает, какие функции сейчас активны и какие аванпосты у вас созданы.</Codex_FCVOE_Overview.description>
  <Codex_FCVOE_RaidTargets.label>Аванпосты под атакой</Codex_FCVOE_RaidTargets.label>
  <Codex_FCVOE_RaidTargets.description>После интеграции ваши аванпосты перестают быть невидимыми для врагов. Любой аванпост может стать целью рейда и получает такое же раннее предупреждение, как поселение, чтобы вы успели отреагировать до прибытия нападающих.

Неохраняемый аванпост разрешает бой автоматически. Его сила зависит от числа живущих там людей: населенный аванпост способен отбить рейд, который смял бы почти пустой. При победе рейд отражен без долгосрочного вреда. При поражении аванпост разграблен: часть жителей ранена, а часть припасов на складе уничтожена. В обоих случаях вы получите уведомление.

Поэтому размещение аванпостов имеет значение. Одинокий малонаселенный аванпост на враждебной границе - мягкая и соблазнительная цель. Решение - [i]оборонительный аванпост[/i] в пределах досягаемости, который может вступить в бой от его имени.</Codex_FCVOE_RaidTargets.description>
  <Codex_FCVOE_Defensive.label>Оборонительные аванпосты</Codex_FCVOE_Defensive.label>
  <Codex_FCVOE_Defensive.description>Оборонительный аванпост - это гарнизон, способный автоматически защищать аванпосты и поселения так же, как это делает отряд.

Его боевая сила в основном зависит от числа защитников: чем больше гарнизон, тем крупнее силы он выставляет. Показатели аванпоста рассчитываются так:

[b] - Военный уровень[/b]: выводится из общей рыночной стоимости пешек аванпоста. Больше пешек с лучшим снаряжением - выше военный уровень.
[b] - Военная эффективность[/b]: выводится из среднего значения навыков стрельбы и ближнего боя у пешек аванпоста. Для каждой пешки учитывается только лучший из этих навыков, так что опытный снайпер со слабым ближним боем все равно поднимет среднее. Эффективность идет от 0.5 при среднем навыке 0 до 1.5 при среднем навыке 20.

Оборона не бесплатна. После боя гарнизону нужно время на восстановление, и пока он восстанавливается, его нельзя отправить как подкрепление. Поражение обходится еще дороже: часть защитников ранена, а период восстановления увеличивается. Кроме того, гарнизон всегда должен оставить одну пешку в аванпосте (ограничение Vanilla Outposts Expanded - пустых аванпостов быть не может).

Помимо активного развертывания, укомплектованный оборонительный аванпост дает [i]пассивную ауру[/i]: поселения в радиусе получают долю военного уровня аванпоста к своей автообороне, становясь устойчивее к рейдам даже когда гарнизон не выходит из дома. По желанию это прикрытие также может уводить рейды от поселения к самим оборонительным аванпостам.

Оборонительные аванпосты также отображаются на военной вкладке Империи рядом с вашими отрядами, показывая статус каждого: готов, восстанавливается или сейчас защищает. Панель справа перечисляет оборонительные аванпосты с их текущей силой и статусом.</Codex_FCVOE_Defensive.description>
  <Codex_FCVOE_Encampment.label>Восстановление в лагерях</Codex_FCVOE_Encampment.label>
  <Codex_FCVOE_Encampment.description>Лагеря - это полевые госпитали для вашей военной кампании. Лагерь в пределах досягаемости увеличивает скорость лечения наемников ближайшего поселения, поэтому раненые бойцы быстрее возвращаются в строй после боя.

Эффект зависит от навыка [i]Медицина[/i] у людей, размещенных в лагере, и складывается от нескольких лагерей в радиусе. Панель справа показывает, какие поселения сейчас находятся в зоне лагеря и какой бонус к лечению получают.</Codex_FCVOE_Encampment.description>
  <Codex_FCVOE_TaxDelivery.label>Доставка налогов в аванпосты</Codex_FCVOE_TaxDelivery.label>
  <Codex_FCVOE_TaxDelivery.description>Обычно десятина поселения доставляется на вашу налоговую карту. С этой функцией вы можете отправлять ее в любой аванпост.

Выберите пункт назначения через гизмо поселения на карте мира. С этого момента налоговые партии этого поселения будут идти в выбранный аванпост и прибывать туда как реальные хранящиеся товары: предметы попадают на склады аванпоста, а отправленные вместе с ними люди присоединяются к населению аванпоста. Время пути поставки считается по расстоянию до нового пункта назначения, а не до вашей налоговой карты.

Если к моменту готовности поставки аванпост назначения больше не существует, доставка безопасно возвращается на вашу налоговую карту с объяснением причины.</Codex_FCVOE_TaxDelivery.description>
  <Codex_FCVOE_Financing.label>Финансирование из аванпостов</Codex_FCVOE_Financing.label>
  <Codex_FCVOE_Financing.description>Аванпост может стать кошельком поселения. Назначьте поселению финансирующий аванпост, и всякий раз, когда поселение должно заплатить серебро, платеж сначала будет браться из запаса серебра аванпоста, не трогая центральную казну.

Если серебра в аванпосте хватает, ваша казна не используется вовсе. Если не хватает, остаток берется из казны как обычно, а вы получаете уведомление, что запас аванпоста иссяк.

Сочетайте это с доставкой налогов: направьте товары производительного поселения в аванпост, продайте их там, а затем пусть тот же аванпост финансирует более нуждающееся поселение поблизости.</Codex_FCVOE_Financing.description>
  <Codex_FCVOE_ResourceLink.label>Привязка ресурсных аванпостов</Codex_FCVOE_ResourceLink.label>
  <Codex_FCVOE_ResourceLink.description>Большинство производственных аванпостов - добывающие, фермерские, охотничьи, лесозаготовительные, буровые и научные - можно [i]привязать[/i] к ближайшему поселению вместо отправки товаров в колонию. Привязанный аванпост прекращает свою физическую доставку и напрямую усиливает соответствующий ресурс поселения: добывающий аванпост добавляет к добыче, ферма - к еде, охотничий лагерь - к еде и животным и так далее.

Размер вклада растет с соответствующим навыком работников аванпоста, так что хорошо укомплектованный аванпост ценнее. Каждое поселение может использовать любое число аванпостов в радиусе, но один аванпост может быть привязан только к одному поселению за раз. Управлять связями можно на вкладке [i]Аванпосты[/i] окна поселения, а увидеть все связи фракции - на вкладке [i]Аванпосты[/i] окна Empire+.

Панель справа показывает текущие ресурсные связи.</Codex_FCVOE_ResourceLink.description>
  <Codex_FCVOE_Science.label>Научные аванпосты</Codex_FCVOE_Science.label>
  <Codex_FCVOE_Science.description>Научный аванпост может направить исследования на одно из ваших поселений - это часть общей системы привязки ресурсов (см. запись [i]Привязка ресурсных аванпостов[/i]). Привяжите его к ближайшему поселению, и он добавит к исследовательскому производству этого поселения; размер бонуса растет с навыком [i]Интеллект[/i] исследователей аванпоста.

Пока аванпост привязан, его собственные отдельные исследования входят в производство поселения, а не считаются отдельно, так что вы перенаправляете работу, а не получаете двойной учет. Управление связями находится на вкладке [i]Аванпосты[/i] окна поселения.

Панель справа показывает текущие научные связи и число исследователей, которое дает каждый привязанный аванпост.</Codex_FCVOE_Science.description>
  <Codex_FCVOE_OutpostConversion.label>Преобразование аванпостов в поселения</Codex_FCVOE_OutpostConversion.label>
  <Codex_FCVOE_OutpostConversion.description>Любой аванпост потенциально можно превратить в поселение прямо на карте мира. Выберите аванпост и используйте гизмо преобразования, чтобы выбрать тип будущего поселения.

Во что может превратиться аванпост, зависит от его типа. [b]Городок[/b] универсален - он может стать любым типом поселения и дает получившемуся поселению дополнительный плоский производственный бонус.

Специализированный производственный аванпост может стать только соответствующим типом поселения: лесозаготовительный аванпост - лесным лагерем, добывающий - шахтерским лагерем, и только если включен сабмод, добавляющий такие типы, например [b]Empire Refactored: Cities &amp; Fields[/b].

Преобразование расходует аванпост: его работники присоединяются к новому поселению, занимая места специалистов и жителей при установленном [b]Empire Refactored: Specialists &amp; Governors[/b], либо становятся постоянным производственным бонусом, зависящим от навыков. Стоимость преобразования в серебре составляет только долю обычной цены основания, а с [b]Empire Refactored: Routes &amp; Resources[/b] - также соответствующую долю ресурсной стоимости.

Свежепостроенный аванпост должен простоять некоторое время, прежде чем его можно будет преобразовать; аванпост под атакой, сворачивающийся или отправивший силы на задание, преобразовать нельзя.

Опциональное правило может требовать, чтобы поселения основывались [i]только[/i] преобразованием аванпостов. С ним кнопка основания на экране Found становится [i]Отправить караван[/i], а боковая панель подсказывает, какие аванпосты могут стать выбранным типом поселения. Панель справа показывает, какие ваши аванпосты готовы к преобразованию.</Codex_FCVOE_OutpostConversion.description>
  <Codex_FCVOE_Roads.label>Аванпосты и дороги</Codex_FCVOE_Roads.label>
  <Codex_FCVOE_Roads.description>Строитель дорог Империи считает ваши аванпосты частью сети. Планируя дороги, он соединяет аванпосты так же, как поселения, вплетая их в единую сеть маршрутов вместо того, чтобы оставлять в стороне от дорог.

Сеть меняется вместе с вашими владениями: когда вы создаете или теряете аванпосты, план дорог пересчитывается под новую ситуацию. Это тихо работает в фоне и помогает важным аванпостам оставаться связанными по мере роста и изменения территории.</Codex_FCVOE_Roads.description>
</LanguageData>
