<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Codex_SG_Overview.label>Специалисты и губернаторы</Codex_SG_Overview.label>
  <Codex_SG_Overview.description>Помимо сырого производства, каждое поселение можно укомплектовать колонистами, которых вы отправляете из своей колонии. Назначьте их из каравана, стоящего на поселении, и они покинут колонию, чтобы жить и работать там, пока вы не отзовете их обратно.

Есть три уровня назначения, по возрастанию ценности и стоимости:

[b]Жители[/b] - обычные граждане. Их содержание ничего не стоит, и они усиливают рабочую силу поселения своим числом.

[b]Специалисты[/b] занимают одну роль - фермер, шахтер, исследователь и так далее - и вкладывают свои навыки в один вид производства. Их бонус [i]добавляется[/i] к производству и суммируется с каждым другим специалистом.

[b]Губернаторы[/b] управляют всем поселением. В поселении может быть только один губернатор, а его эффект является [i]множителем[/i], который повышает все, что поселение производит.

Размещенные колонисты - реальные пешки: со временем они получают опыт, но также могут быть ранены или убиты, если поселение окажется втянуто в бой. Отзыв возвращает пешку в караван у поселения.</Codex_SG_Overview.description>
  <Codex_SG_Residents.label>Жители</Codex_SG_Residents.label>
  <Codex_SG_Residents.description>Житель - это колонист, отправленный в поселение без специализированной роли. У жителей нет навыков, которые они применяют, и нет роли; вместо этого они увеличивают рабочую силу поселения.

Каждые несколько жителей превращаются в одного дополнительного рабочего для поселения. Они не требуют содержания серебром, что делает их самым дешевым способом нарастить производство.

Компромисс - риск. Среди всех колонистов, которых можно разместить, жители чаще всего погибают, если поселение втягивается в бой. Жителя можно в любой момент повысить до специалиста, если вы хотите, чтобы он напрямую применял навык.

Боковая панель показывает текущих жителей каждого поселения и бонусных рабочих, которых они дают.</Codex_SG_Residents.description>
  <Codex_SG_Specialists.label>Специалисты</Codex_SG_Specialists.label>
  <Codex_SG_Specialists.description>Специалист - это колонист, назначенный на одну роль: фермер, шахтер, оружейник, исследователь и многие другие. Роль определяет, какие навыки пешки важны, а уровень этих навыков - размер бонуса.

Вклад специалиста [b]добавочный[/b]: он прибавляется к обычному производству поселения, а бонусы всех специалистов складываются друг с другом.

Каждое поселение поддерживает ограниченное число специалистов. Лимит растет вместе с развитием поселения, а политика "Корпус специалистов" одновременно расширяет лимит и усиливает вклад специалистов по всей вашей {FACTION_TITLE}. Роль специалиста можно сменить в любой момент, и новый бонус начнет действовать сразу.

Боковая панель показывает, сколько специалистов есть в каждом поселении относительно лимита и какие роли заняты.</Codex_SG_Specialists.description>
  <Codex_SG_Governors.label>Губернаторы</Codex_SG_Governors.label>
  <Codex_SG_Governors.description>Губернатор управляет целым поселением. В каждом поселении может быть только один губернатор, и, в отличие от специалиста, губернатор применяет [b]множитель[/b]: его эффект масштабирует все производство поселения, включая работу специалистов под его началом.

Каждый губернатор работает с [i]фокусом[/i], который направляет его усилия: на экономику, военное дело, рост, администрирование или сбалансированное развитие. Навык [b]Общение[/b] губернатора всегда влияет на эффективность, помимо навыков, требуемых его фокусом. Фокус губернатора можно сменить в любой момент без повторного назначения.

Так как эффект мультипликативный, способный губернатор особенно ценен в поселении, которое уже хорошо производит: он увеличивает то, что там уже есть.

Боковая панель показывает губернатора каждого поселения, его фокус и текущую эффективность.</Codex_SG_Governors.description>
  <Codex_SG_SkillScore.label>Навыки и опыт</Codex_SG_SkillScore.label>
  <Codex_SG_SkillScore.description>Каждый бонус специалиста или губернатора определяется [b]оценкой навыков[/b] - взвешенной суммой релевантных уровней навыков пешки. Каждая роль и каждый фокус по-разному взвешивают навыки, поэтому один и тот же колонист может быть выдающимся на одной должности и посредственным на другой. Подбирайте пешку под работу.

Оценка по-разному влияет на два типа бонусов. У специалиста она масштабирует [b]добавочный[/b] бонус: чем выше оценка, тем больше прибавка. У губернатора она масштабирует [b]множитель[/b]: чем выше оценка, тем сильнее поднимается все поселение.

Размещенные колонисты не стоят на месте. Они медленно получают опыт в навыках своей роли или фокуса, становясь лучше прямо на службе, так что опытный специалист со временем становится ценнее. Политики "Корпус специалистов" и "Меритократия" ускоряют это обучение.</Codex_SG_SkillScore.description>
  <Codex_SG_Upkeep.label>Содержание и снабжение</Codex_SG_Upkeep.label>
  <Codex_SG_Upkeep.description>Размещенным колонистам нужно платить. Каждый [b]специалист[/b] стоит серебро каждый налоговый цикл: базовая зарплата плюс надбавка за более высокие навыки и ценность. [b]Губернатор[/b] получает фиксированную зарплату, повышенную при политике "Меритократия", которая платит администраторам больше. [b]Жители[/b] не требуют серебра вообще.

Когда включен [b]Empire Refactored: Routes &amp; Resources[/b], специалисты и губернаторы также потребляют еду поселения и немного медицины. Если поселение не может удовлетворить эту потребность, колонисты продолжают работать, но их бонусы снижаются пропорционально нехватке.

Боковая панель показывает текущий фонд зарплаты персонала в каждом поселении и, если включен Routes &amp; Resources, обеспеченность едой и медициной.</Codex_SG_Upkeep.description>
  <Codex_SG_BattleRisk.label>Боевой риск</Codex_SG_BattleRisk.label>
  <Codex_SG_BattleRisk.description>Колонисты, размещенные в поселении, разделяют его опасность. Всякий раз, когда поселение участвует в бою, каждый размещенный колонист после завершения боя проходит проверку на смерть.

Риск зависит от двух вещей. Во-первых, от [b]уровня[/b]: жители уязвимее всего, специалисты лучше защищены, а губернатор - лучше всех. Во-вторых, от [b]исхода[/b]: поражение в бою намного опаснее для персонала, чем победа, хотя даже победа несет некоторый риск.

Специалист оборонительного профиля снижает шанс смерти для [i]всех[/i] размещенных в поселении, масштабируясь от навыка: сильный защитник может заметно сделать поселение безопаснее для персонала.

Боковая панель показывает текущие шансы смерти в каждом поселении по уровню и исходу боя с учетом защитного снижения.</Codex_SG_BattleRisk.description>
  <Codex_SG_Roles.label>Роли специалистов</Codex_SG_Roles.label>
  <Codex_SG_Roles.description>Каждая роль специалиста направляет навыки колониста на один вид производства. Производственные роли усиливают отдельный ресурс - еду, руду, древесину, оружие, медицину, исследования и т.д., - а некоторые вместо этого укрепляют военную мощь поселения или его десятину. Универсал дает небольшой вклад во все сразу.

Какие навыки пешки использует роль и насколько сильно, задается самой ролью, поэтому лучший кандидат различается от роли к роли. Другие моды могут добавлять новые роли; все загруженные роли появятся на боковой панели.

Боковая панель перечисляет все доступные роли специалистов и то, на что они влияют.</Codex_SG_Roles.description>
  <Codex_SG_Focuses.label>Фокусы губернатора</Codex_SG_Focuses.label>
  <Codex_SG_Focuses.description>Фокус губернатора определяет, куда применяется его множитель. Экономический фокус усиливает торговлю и базовое производство; военный - укрепляет поселение в бою; фокус роста ускоряет развитие; административный стабилизирует настроение; сбалансированный равномерно дает умеренный прирост всему.

Каким бы ни был фокус, навык Общение губернатора всегда участвует в эффективности. Другие моды могут добавлять новые фокусы; все загруженные фокусы появятся на боковой панели.

Боковая панель перечисляет все доступные фокусы губернатора и то, на что они влияют.</Codex_SG_Focuses.description>
</LanguageData>
