<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <EV_0_1_0.label>Начальная версия</EV_0_1_0.label>
  <EV_0_1_0.description>Начальная версия. Мод уже в альфе.</EV_0_1_0.description>
  <EV_0_1_0.patchNoteLines.0>Начальная версия</EV_0_1_0.patchNoteLines.0>
  <EV_0_1_1.label>Небольшое обновление</EV_0_1_1.label>
  <EV_0_1_1.description>Небольшое обновление, учитывающее переименование классов в основном моде Empire Refactored.</EV_0_1_1.description>
  <EV_0_1_1.patchNoteLines.0>военная сила -&gt; военная сила</EV_0_1_1.patchNoteLines.0>
  <EV_0_1_2.label>Изменение серверной части событий</EV_0_1_2.label>
  <EV_0_1_2.description>Обновление для обработки нового API событий Empire Refactored.</EV_0_1_2.description>
  <EV_0_1_2.patchNoteLines.0>фракция.события -&gt; фракция.События</EV_0_1_2.patchNoteLines.0>
  <EV_0_1_3.label>Обновление API базового мода</EV_0_1_3.label>
  <EV_0_1_3.description>Обновление для обработки новых изменений базового мода.</EV_0_1_3.description>
  <EV_0_1_3.patchNoteLines.0>Обновление для обработки изменений в базовом моде.</EV_0_1_3.patchNoteLines.0>
  <EV_0_1_4.label>Пропуск на редактирование событий</EV_0_1_4.label>
  <EV_0_1_4.description>Редактирование и настройка всех событий. Некоторых отбраковали, пару сетей расширили.</EV_0_1_4.description>
  <EV_0_1_4.patchNoteLines.0>Многочисленные изменения в событиях по всем направлениям.</EV_0_1_4.patchNoteLines.0>
  <EV_0_1_5.label>Пропуск баланса событий</EV_0_1_5.label>
  <EV_0_1_5.description>Уравновешивает некоторые затраты на события и модификаторы, чтобы смягчить варианты ловушек и требует реальных инвестиций серебра для серьезной выгоды.</EV_0_1_5.description>
  <EV_0_1_5.patchNoteLines.0>Отредактированы многие стоимости опций и модификаторы событий.</EV_0_1_5.patchNoteLines.0>
  <EV_0_1_6.label>Обновление названия империи</EV_0_1_6.label>
  <EV_0_1_6.description>Обновите текст многих событий, чтобы больше использовать имя и титул фракции игрока, а не общие термины, такие как «ваша империя».</EV_0_1_6.description>
  <EV_0_1_6.patchNoteLines.0>Обновите текст события, чтобы больше использовать имя и титул фракции игрока.</EV_0_1_6.patchNoteLines.0>
  <EV_0_1_7.label>Последние обновления</EV_0_1_7.label>
  <EV_0_1_7.description>Несколько незначительных обновлений перед выпуском на этой неделе.</EV_0_1_7.description>
  <EV_0_1_7.patchNoteLines.0>Удалена опция «перенаправить питание» из события «Отказ электросети».</EV_0_1_7.patchNoteLines.0>
  <EV_0_1_7.patchNoteLines.1>Добавьте бесплатную опцию к событию «Мастер-оружейник», чтобы игрока нельзя было заблокировать без серебра.</EV_0_1_7.patchNoteLines.1>
  <EV_0_1_7.patchNoteLines.2>Измените событие «Кибернетическое улучшение» на уровень космонавта и затроньте всю Империю.</EV_0_1_7.patchNoteLines.2>
  <EV_0_1_7.patchNoteLines.3>Добавлены опции, ограниченные мемами, для нескольких событий.</EV_0_1_7.patchNoteLines.3>
  <EV_1_0_0.label>Релиз</EV_1_0_0.label>
  <EV_1_0_0.description>Просто повышение версии для официального релиза в мастерской.</EV_1_0_0.description>
  <EV_1_0_0.patchNoteLines.0>Релиз!</EV_1_0_0.patchNoteLines.0>
  <EV_1_0_1.label>Правки стоимости событий</EV_1_0_1.label>
  <EV_1_0_1.description>Изменяет масштабирование стоимости у нескольких вариантов событий.</EV_1_0_1.description>
  <EV_1_0_1.patchNoteLines.0>Изменяет шкалу стоимости для определенных вариантов событий: «Открытие ядра личности», «Программа кибернетического улучшения», «Мастер-оружейник» и «Странствующий целитель».</EV_1_0_1.patchNoteLines.0>
</LanguageData>
